# gomail библиотека для работы с почтой

## [1.1] 2018-12-10

### Добавлено

1. Дополнительные фильтры
   - Время создания
   - Время отправки

### Изменено

1. Улучшено логирование
2. Перенос получения письма по ИД в селект билдер

## [1.0] 2018-11-27

### Добавлено

1. Фильтр на отображение почты
   - Отправлен/неотправлен
   - Удален/не удален
   - Сортировка по: ИД, времени создания, времени отправления, теме письма
2. Создание письма
   - По шаблону
   - По тексту
3. Отправка письма
4. Удаление письма
5. Получение списка отправителей
6. Получение списка рассылок
7. Изменение списка получателей
